聲優 三森鈴子 結婚

愛心打破零回覆

人氣美人聲優三森鈴子被所屬事務所証實正如摔角選手交往中

就係同佢結婚?

應該係

多謝多謝

名都一樣オカダ・カズチカ 岡田和睦
本名：岡田 和睦（おかだ かずちか）。血液型A型。妻は声優・歌手の三森すずこ（2019年 - ）

又諗起人中打鳩喚雨人岡田
三森話拍緊拖即刻拎返d極圖出黎

Rainmaker

如果有fans對這件事不滿的話
可以開人中之龍極2出來洩憤
台仔

舊年有幾個女聲優都cap玩極 d圖

俾大隻佬瘋狂中出

成日覺得呢條友節目入便都係行行企企無乜作為 唔係靠空丸同餃子帶氣氛mh執左左好耐

佢恨左好耐- -

晚晚都摔角

恭喜

咁咪幾好囉

一諗到三森晚晚被岡田大力抽插

小明嗰邊啲tweet笑撚死

又叫春 -.-